{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7662&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평물소리펜션"
    },
    "text": "ペンションをご紹介します。 当ペンションの前には渓谷があるので、素晴らしい景色を楽しむことができます。インテリアもきれいで、団体専用の客室もございます。 周辺には、プチフランスやチョンピョン自然休養林、アチムゴヨ樹木園があるため、観光に最適です。 夜10時以降は入室できませんので、ご注意ください。入室は5時から、退室は22時以降です。Wi-Fiは無料で提供しており、全客室禁煙です。清平ターミナルの近くには365マートとレモンマートがあり、必要なものを購入する際、ピックアップサービスがご利用できます。 ピックアップの利用時間は、365マートは9時まで、レモンマートは7時までです。 バーベキューをご希望する場合、炭とグリルをご利用いただけます。 2人基準5,000ウォンであり、人数を追加する場合、5,000ウォンを頂戴しています。 ペットの出入りが不可能であり、火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 オンシーズン中、一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランスやチョンピョン自然休養林、アチムゴヨ樹木園があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室・退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時からで、退室は22時以降となっております。ただし、夜10時以降は入室できませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "周辺にスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、清平ターミナルの近くには365マートとレモンマートがあります。必要なものを購入する際には、ピックアップサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをご利用いただけます。基本料金は2人で5,000ウォンであり、人数を追加する場合には5,000ウォンが追加となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどうやって処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金について教えてください。",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室料金が変動することがあります。詳細につきましては、お問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 428
    }
}